今日冬至，諗住自殺落去陪爸爸媽媽

真係好掛住佢哋
橫掂又無錢移民
都無咩將來
大家再見

唔好呀
呢個世界仲有咁多精彩既事物等緊你去探索
你過世既父母都唔想咁快見到你

咪亂諗嘢啦

No plz

李運強都唔會咁做

手足

推

傻仔，移民可以係睇你有無技能，唔係睇你有無錢，自己去搵澳洲加拿大既 skilled worker immgration睇下啦，另外有份wfh既工都可以半移民。

你努力過都唔得先再死。

唔好呀巴打 有冇諗過世界仲有好多野值得你留戀？
將來嘅野咪將來再算

巴打發生左咩事

洗撚有錢先可以移民咩 無人無物先易移民
傻仔

將來可以由現在改變架...kfc 上校都60歲先創業成功

唔好吹水 今日之後你唔好再開post

真係唔掂，拎綜緩出現金糧
生活可以 好休閒

橫掂政府大把錢

抱抱
我願意聽

如果真係想死就倒不如做啲好嘅嘢先
如果唔係真係想死就收爹

咩事呀巴打 不如我地傾下？

你爸爸媽媽唔會想你傷害自己架

巴打 不如同我地傾吓？

唔好啊巴打，如果你想嘅話我可以陪你食飯傾下計

No

肯定係男人發明既
希望佢全家都好幸福

屌回錯post

仲有我地

如果你覺得自己一無所有，不如掉轉諗，反正你都無得輸，先搏一鋪去外國，到時真係仲係咁唔掂先死啦

你仲有我地！
唔準死！
係邊 上上水 如果想傾 身邊有冇知己朋友傾吓？ 或者可以浦浦頭 我都冇冬至飯食喎 一齊食！你都係我屋企人喎！一日未光復！就咁快走，唔洗至意！成班手足拉住你！等緊你煲底見架！

死解決唔到問題baby

要死既人未死
點解咁早諗住死
眾巴打係到陪你喎

巴打 世界好大
仲有好多好人好事等緊你

呢個第一次聽 又幾盞鬼

你爸爸媽媽會想見到你好好咁生存落去！

再見👋🏻

冬至去奶西仲好la

24小時向晴熱線18288

屌你老母拉乜鳩

再見👋🏻👋🏻👋🏻

你而家喺邊？安全嗎？

唔好呀brother
我都好想死 但陪我地撐住啦
又死多一個好人 香港無未來

手足 一個都不能少啊

push

一個都不能少！

巴打 唔好呀
仲有有我地陪你呀

有得落場先有奇跡
一齊睇港共必亡

做唔出唔好亂開po啦廢物

手足 顧名思義
就好似我哋嘅手同腳咁 不能分離
每當手足離去 我地都會感受到切膚之痛
記唔記得我哋話過
一個都不能少？
有咩 我地喺度 撐你

佢創業之前已經係上校

軍人做到上校係好撚柒勁

好多人成世都係好低軍階咋

睇下我個名先

有冇bno先?
有就飛去英國先
到時真係搵唔到工再諗

巴打 唔好啦
呢個世界 唔係咁灰
你真係唔開心 我教你一個方法

搵一個地方瘋狂大叫
你會舒服好多

利申 係外國試過， 好多人 望住我
但我唔理， 瘋狂咁叫

叫到 自己 收聲為止

唔好啊巴打

係都去外國行下 睇下世界先

已封鎖會員 exia29

連登有愛，有咩事不妨講出黎啦，唔好理樓上嗰D撚樣

路唔係得一條，講出來啦

共產黨都未死你死你傻㗎

梗係同班撚屌鬥長命啦

住邊頭？睇日睇新聞睇下見唔見到你

垃圾

換個角度諗, 你都冇野好輸, 倒不如留番條命睇下遲d會點?
Btw, 樓主想傾計隨便搵我

咪係，調轉哂黎講

係就快

我地唔係你，有苦自己知唔會逼你努力
只係想知有無諗清諗楚
我人生都好灰，朋友又無個但偶爾食下薯條又幾好食，唔想永遠黑暗，黑暗都係得自己一個人，咁倒不如繼續人生online睇下有無得意嘢發生

廢人

你要死就咪同人講再見啦
係你唔想死定想人去陪你, 咪玩啦

點解嗰啲人可以咁涼薄

唔準呀
我地需要你呀

你有冇諗過你老豆老母未想咁快見你

無論你遇到咩困難 希望你可以再試一下 一下唔得就兩次 兩次唔得就三次 好好活一生先再去見佢哋

ching要走我地阻唔到你
臨走前帶埋林奠ok?

你仲有我哋呀巴打⋯⋯

我可以同你傾下偈

唔好呀

香港仲有大撚把香港人陪你

你daddy mammy 應該唔想咁快見到你住喎
有無考慮下搵份工做d 野make them proud of you
再同佢地講呀

RIP

反正死都唔怕 不如做d有價值既野再死啦

有你地可以做D咩

好多絲需要照顧, 幫下手先

巴ok?

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

未光復徇HK死乜撚
起碼777死先

又係喎 ...

走之前都隊低幾件港共先好走

有咩咪講出嚟囉 可能拆得掂呢

人冇事先做到世界冠軍

on99

屌
好地獄 樓豬話要自殺落去陪呀爸呀媽
見到你講全家都好幸福

btw 樓主要堅強面對 加油

Bye

我覺得你可以將你既感受講出來
講到1999咁我地都唔會介意的

如果死前 可唔可以做樣有價值嘅野

巴打一齊吹下水先

某程度上都係好事黎既

下個星期造星決賽wo,睇埋先啦

巴打你洗唔洗搵生面口樹窿
我今晚好得閒
住你附近

保重

有好多人等緊你幫佢地架

師兄保重

幫香港做d 事先

Give u a hug

一個都不能少！
手足有咩唔怕係度9up，大把手足幫你解決

千祈唔好

移民其實唔需要幾多錢
出去試下新生活啦

珍惜生命 留住條命最重要呀！

你選擇自殺 不如死前做一樣對香港有貢獻既野

反正都死
不如幫香港人做件事先

秒能咗樓豬

yes plz

有事慢慢講
巴打想講我一定聽

你自殺只會落去，你上唔到去見你爸爸媽媽

hey wanna f someone , just text me

BYE

兄弟 希望你做呢個決定之前
可以用一兩分鐘諗吓究竟你爸爸媽媽如果仲在生
會唔會想見到自己個仔咁樣做
為人父母就算離開咗都會想自己嘅仔女好好生活
好好去用佢哋俾你嘅呢條生命去活出有意義嘅人生

可能你呢一刻好唔開心 我哋身為外人可能係永遠唔會明白你嘅痛楚
但我只想同你講 世上係無解決唔到嘅難題 只係你未揾到解決方法
而自殺唔係一個solution 只係逃避緊問題
不如揾到熟啲朋友傾傾佢 可能你會可以用另一個角度去睇呢個世界呢

有咩都講黎聽聽先啦

有咩係到講下啦
好多巴絲支持你嫁

一家人最緊要齊齊整整

假膠 attention seeker 聽日報紙見唔到你就單機啦

唔好咁 我相信佢哋唔會想見到你咁做

唔準走！！！！

咁辛苦養到你咁大
教識你連登
點知你用黎開自殺post
你落到去 佢地都唔認你係仔

世界好大
有咁多野你都未試過 咁多地方未去過就走

Life is always worth it
今日冬至，不如我地一齊做冬啦

鄭月娥都未自殺，你會不會申請錯了？

要死 都要為香港人做返件大事先好去死

我今年都冇節做，一齊取下暖

唔好啊
請上水報平安

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

篇篇都見到呢篇煩膠野
到底邊個會真係求助

段

有時情緒唔係靠思想可以控制改變，做下運動食下自己鐘意嘅嘢，睇下YouTube 有趣嘅嘢，咁多網友支持你，世界好美好，將來可能搵到比爸媽更重要嘅嘢

Hello巴打上水覆下我地好嗎

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

巴打 ，你點呀？

Chat窿
俾次機會試下

樓主覆下大家平安夜平安啦

又唸起巴打， 希望你平安

巴打 今日天氣無咁凍啦

我明 呢1個月我每一日都諗緊點死
一次比朋友發現
一次唔夠膽跳
一次比路人救返
我其實好唔掂 但要扮無野
當你本身擁有既全部失去
連做人都覺我困難
見列你呢個post只不過係又上網搵自殺資訊

點解要死